{
  "id": 1310275249,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-23.76475,15.06115,-23.76475,15.06115",
    "geom:latitude":15.06115,
    "geom:longitude":-23.76475,
    "gn:admin1_code":"15",
    "gn:asciiname":"Porto Rincao",
    "gn:country_code":"CV",
    "gn:dem":19,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3374335,
    "gn:latitude":15.06115,
    "gn:longitude":-23.76475,
    "gn:modification_date":"2018-03-07",
    "gn:name":"Porto Rinc\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Cape_Verde",
    "iso:country":"CV",
    "lbl:bbox":"-23.78475,15.04115,-23.74475,15.08115",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Rinc\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Porto Rinc\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Porto Rinc\u00e3o"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Porto do Rinc\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632721,
        85670301
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3374335,
        "wk:page":"Rinc%C3%A3o,_Cape_Verde"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:geomhash":"9c8ce2c675d45614cdbccf477a5863e2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632721,
            "locality_id":1310275249,
            "region_id":85670301
        }
    ],
    "wof:id":1310275249,
    "wof:lastmodified":1566709937,
    "wof:name":"Porto Rincao",
    "wof:parent_id":85670301,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -23.76475,
    15.06115,
    -23.76475,
    15.06115
],
  "geometry": {"coordinates":[-23.76475,15.06115],"type":"Point"}
}