{
  "id": 85670315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.003381,
    "geom:area_square_m":40368835.515069,
    "geom:bbox":"-23.6479591112,15.0393402824,-23.5784751958,15.1057778362",
    "geom:latitude":15.073006,
    "geom:longitude":-23.612637,
    "gn:population":8643,
    "iso:country":"CV",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "S\u00e3o Salvador do Mundo County"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "county"
    ],
    "label:eng_x_preferred_shortcode":[
        "SS"
    ],
    "lbl:latitude":15.072752,
    "lbl:longitude":-23.612637,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "mps:latitude":15.072752,
    "mps:longitude":-23.612637,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:max_zoom":11.0,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0633\u0644\u0641\u0627\u062f\u0648\u0631 \u062f\u0648 \u0645\u0648\u0646\u062f\u0648"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u0993 \u09b8\u09be\u09b2\u09ad\u09be\u09a1\u09b0 \u09a1\u09c1 \u09ae\u09c1\u09a8\u09cd\u09a1\u09cb"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Salvador do Mundo"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043e \u0421\u0430\u043b\u0432\u0430\u0434\u043e\u0440 \u0434\u043e \u041c\u0443\u043d\u0434\u043e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Salvador do Mundo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Concelho de S\u00e3o Salvador do Mundo"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0394\u03ae\u03bc\u03bf\u03c2 \u03a3\u03ac\u03bf \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1 \u03bd\u03c4\u03bf \u039c\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Salvador do Mundo Municipality"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "S\u00e3o Salvador do Mundo",
        "S\u00e3o Salvador do Mundo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Salvador do Mundo"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0abe\u0a93 \u0ab8\u0abe\u0ab2\u0acd\u0ab5\u0abe\u0aa1\u0acb\u0ab0 \u0aa6\u0acb \u0aae\u0ac1\u0aa8\u0acd\u0aa1\u0acb"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u093e\u0913 \u0938\u093e\u0932\u094d\u0935\u093e\u0921\u094b\u0930 \u0921\u094b \u092e\u0941\u0902\u0921\u094b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Contea di S\u00e3o Salvador do Mundo"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0cbe\u0cb5\u0cca \u0cb8\u0cbe\u0cb2\u0ccd\u0cb5\u0ca1\u0cbe\u0cb0\u0ccd \u0ca1\u0cc1 \u0cae\u0cc1\u0c82\u0ca1\u0ccb"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0c1\uc0b4\ubc14\ub3c4\ub974\ub450\ubb38\ub450 \uc2dc"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sansalvadora du Mundu"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Salvador do Mundas"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u093e\u0913 \u0938\u093e\u0932\u094d\u0935\u093e\u0921\u094b\u0930 \u0921\u0942 \u092e\u0941\u0902\u0921\u094b"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Salvador do Mundo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Salvador do Mundo"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dcf\u0d95 \u0dc3\u0dd0\u0dbd\u0dca\u0dc0\u0daf\u0ddd\u0dbb\u0dca \u0da9\u0ddc \u0db8\u0dd4\u0db1\u0dca\u0da9\u0ddd"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Salvador do Mundo"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c38\u0c3e\u0c35\u0c4d\u0c28\u0c3f\u0c4b \u0c38\u0c3e\u0c32\u0c4d\u0c35\u0c21\u0c3e\u0c30\u0c4d \u0c21\u0c41 \u0c2e\u0c41\u0c02\u0c21\u0c4b"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e40\u0e0b\u0e32 \u0e0b\u0e31\u0e25\u0e27\u0e32\u0e14\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e42\u0e14\u0e21\u0e2d\u0e19\u0e42\u0e14"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0624 \u0633\u0627\u0644\u0648\u0627\u062f\u0648\u0631 \u062f\u0648 \u0645\u0648\u0646\u062f\u0648"
    ],
    "ne:abbrev":"",
    "ne:adm0_a3":"CPV",
    "ne:adm0_label":"2",
    "ne:adm0_sr":"3",
    "ne:adm1_cod_1":"CPV-5049",
    "ne:adm1_code":"CPV-5049",
    "ne:admin":"Cape Verde",
    "ne:area_sqkm":"0.00000000000",
    "ne:check_me":"0",
    "ne:code_hasc":"CV.SS",
    "ne:code_local":"72",
    "ne:datarank":"10",
    "ne:diss_me":"5049",
    "ne:featurecla":"Admin-1 scale rank",
    "ne:fips":"CV26",
    "ne:fips_alt":"",
    "ne:gadm_level":"0",
    "ne:geonunit":"Cape Verde",
    "ne:gn_a1_code":"CV.26",
    "ne:gn_id":"7602871",
    "ne:gn_level":"1",
    "ne:gn_name":"Concelho de Sao Salvador do Mundo",
    "ne:gn_region":"",
    "ne:gns_adm1":"CV26",
    "ne:gns_id":"10874253",
    "ne:gns_lang":"por",
    "ne:gns_level":"1",
    "ne:gns_name":"Sao Salvador do Mundo, Concelho de",
    "ne:gns_region":"",
    "ne:gu_a3":"CPV",
    "ne:hasc_maybe":"",
    "ne:iso_3166_2":"CV-SS",
    "ne:iso_a2":"CV",
    "ne:labelrank":"20",
    "ne:latitude":"15.06780000000",
    "ne:longitude":"-23.61640000000",
    "ne:mapcolor13":11,
    "ne:mapcolor9":4,
    "ne:name":"S\u00e3o Salvador do Mundo",
    "ne:name_alt":"",
    "ne:name_len":21,
    "ne:name_local":"",
    "ne:note":"",
    "ne:postal":"SS",
    "ne:provnum_ne":"0",
    "ne:region":"Ilhas de Sotavento",
    "ne:region_cod":"CV-S",
    "ne:region_sub":"",
    "ne:sameascity":"-99",
    "ne:scalerank":"10",
    "ne:sov_a3":"CPV",
    "ne:sub_code":"",
    "ne:type":"",
    "ne:type_en":"",
    "ne:wikipedia":"http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Salvador_do_Mundo",
    "ne:woe_id":56051557,
    "ne:woe_label":"",
    "ne:woe_name":"S\u00e3o Salvador do Mundo",
    "qs:a0":"Cape Verde",
    "qs:a0_lc":"CV",
    "qs:a1":"S\u00e3o Salvador do Mundo",
    "qs:a1_lc":"CPV-5049",
    "qs:a1r":"Ilhas de Sotavento",
    "qs:a1r_lc":"CV-S",
    "qs:adm0":"Cape Verde",
    "qs:adm0_a3":"CPV",
    "qs:level":"adm1",
    "qs:scale":4000000,
    "qs:source":"Natural Earth",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"statoids",
    "src:population_date":"2010-06-16",
    "statoids:area_km":"30",
    "statoids:area_mi":"12",
    "statoids:as_of_date":"2010-06-16",
    "statoids:capital":"Assomada",
    "statoids:country":"CV",
    "statoids:gec":"CV26",
    "statoids:hasc":"CV.SS",
    "statoids:iso":"SS",
    "statoids:name":"S\u00e3o Salvador do Mundo",
    "statoids:population":"8677",
    "statoids:timezone":"-1",
    "statoids:type":"county",
    "unlc:subdivision":"CV-SS",
    "wd:wordcount":383,
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632721
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fips:code":"CV26",
        "gn:id":7602871,
        "gp:id":56051557,
        "hasc:id":"CV.SS",
        "iso:id":"CV-SS",
        "qs_pg:id":1002263,
        "unlc:id":"CV-SS",
        "wd:id":"Q494877",
        "wk:page":"S\u00e3o Salvador do Mundo, Cape Verde"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:geomhash":"8f7ef6d4c097d94d6b97a9675fa03f77",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632721,
            "region_id":85670315
        }
    ],
    "wof:id":85670315,
    "wof:lang_x_official":[
        "por"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566709927,
    "wof:name":"S\u00e3o Salvador do Mundo",
    "wof:parent_id":85632721,
    "wof:placetype":"region",
    "wof:placetype_local":"county",
    "wof:population":8677,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:shortcode":"SS",
    "wof:subdivision":"CV-SS",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -23.64795911122394,
    15.03934028242816,
    -23.57847519577365,
    15.10577783617822
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-23.57997618675159,15.08155686046081],[-23.58179707377587,15.07366635182075],[-23.58511895087884,15.05594967064081],[-23.60505021709378,15.04155486746322],[-23.61203886759961,15.04091953600783],[-23.6294106533789,15.03934028242816],[-23.63702845519902,15.0490849476123],[-23.64431555921561,15.06305189562852],[-23.64795911122394,15.08187691298917],[-23.64188652454345,15.087342240552],[-23.61833772820353,15.10577783617822],[-23.6072648021289,15.10356325114316],[-23.58068978080871,15.09802678810581],[-23.57847519577365,15.08806115499834],[-23.57997618675159,15.08155686046081]]],"type":"Polygon"}
}