{
  "id": 1326745481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-24.3666,14.93333,-24.3666,14.93333",
    "geom:latitude":14.93333,
    "geom:longitude":-24.3666,
    "gn:admin1_code":"24",
    "gn:asciiname":"Cha das Caldeiras",
    "gn:country_code":"CV",
    "gn:dem":1803,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":11427330,
    "gn:latitude":14.93333,
    "gn:longitude":-24.3666,
    "gn:modification_date":"2018-03-07",
    "gn:name":"Cha das Caldeiras",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Cape_Verde",
    "iso:country":"CV",
    "lbl:bbox":"-24.3866,14.91333,-24.3466,14.95333",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ch\u00e3 das Caldeiras"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ch\u00e3 das Caldeiras"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ch\u00e3 das Caldeiras"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ch\u00e3 das Caldeiras"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ch\u00e3 das Caldeiras"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ch\u00e3 das Caldeiras"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ch\u00e3 das Caldeiras"
    ],
    "name:wol_x_preferred":[
        "Ch\u00e3 das Caldeiras"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632721,
        85670293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":11427330,
        "wk:page":"Ch%C3%A3_das_Caldeiras"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:geomhash":"69e0cc1baf86cdede2b9d0d64436191c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632721,
            "locality_id":1326745481,
            "region_id":85670293
        }
    ],
    "wof:id":1326745481,
    "wof:lastmodified":1566709920,
    "wof:name":"Cha das Caldeiras",
    "wof:parent_id":85670293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -24.3666,
    14.93333,
    -24.3666,
    14.93333
],
  "geometry": {"coordinates":[-24.3666,14.93333],"type":"Point"}
}