{
  "id": 421192369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-25.0629,16.82935,-25.0629,16.82935",
    "geom:latitude":16.82935,
    "geom:longitude":-25.0629,
    "iso:country":"CV",
    "lbl:bbox":"-25.0829,16.80935,-25.0429,16.84935",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30da\u30c9\u30ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro"
    ],
    "qs:gn_country":"CV",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3374201,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"S\u00e3o Pedro",
    "qs:name_adm0":"Cabo Verde",
    "qs:name_adm1":"S\u00e3o Vicente",
    "qs:photos":69,
    "qs:photos_1k":14,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":69,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1167989,
    "qs:woe_adm0":23424794,
    "qs:woe_id":1310896,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:latitude":16.816667,
    "wd:longitude":-25.083333,
    "wd:wordcount":58,
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632721,
        85670355
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3374201,
        "gp:id":1310896,
        "qs_pg:id":1167989,
        "wd:id":"Q6270831",
        "wk:page":"S\u00e3o Pedro, Cape Verde"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:created":1459009734,
    "wof:geomhash":"4c90157fec673944da30f78fa176ecdb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632721,
            "locality_id":421192369,
            "region_id":85670355
        }
    ],
    "wof:id":421192369,
    "wof:lastmodified":1566709941,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro",
    "wof:parent_id":85670355,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -25.0629,
    16.82935,
    -25.0629,
    16.82935
],
  "geometry": {"coordinates":[-25.0629,16.82935],"type":"Point"}
}