{
  "id": 85670319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.002688,
    "geom:area_square_m":32093451.229655,
    "geom:bbox":"-23.6120388676,15.0116579681,-23.5264324452,15.0815568605",
    "geom:latitude":15.048226,
    "geom:longitude":-23.574119,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"CV",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os County"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "county"
    ],
    "label:eng_x_preferred_shortcode":[
        "LO"
    ],
    "lbl:latitude":15.056017,
    "lbl:longitude":-23.567634,
    "mps:latitude":15.056017,
    "mps:longitude":-23.567634,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:max_zoom":11.0,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0648 \u0644\u0648\u0631\u064a\u0646\u0633\u0648 \u062f\u0648\u0633 \u0623\u0648\u0631\u063a\u0627\u0648\u0633"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09c7\u09a8\u09cd\u099f \u09b2\u09b0\u09c7\u09a8\u09cd\u09b8 \u09a6\u09cb\u09b8 \u0985\u09b0\u0997\u09cd\u09af\u09be\u09b8"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sao Lourenco dos Orgaos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0394\u03ae\u03bc\u03bf\u03c2 \u03a3\u03ac\u03bf \u039b\u03bf\u03c5\u03c1\u03ad\u03bd\u03c3\u03bf \u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u039f\u03c1\u03b3\u03ba\u03ac\u03bf\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0abe\u0a93 \u0ab2\u0acb\u0ab0\u0ac7\u0aa8\u0acd\u0ab8\u0acb \u0aa1\u0acb\u0ab8 \u0a93\u0a97\u0abe\u0a93\u0ab8"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u093e\u0913 \u0932\u094b\u0930\u0947\u0902\u0915\u094b \u0921\u0949\u0938 \u0911\u0930\u0947\u0917\u094b\u0938"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Contea di S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0cbe\u0cb5\u0cca \u0cb2\u0ccc\u0cb0\u0cc6\u0ca8\u0ccd\u0c95\u0ccb \u0ca1\u0cbe\u0cb8\u0ccd \u0c93\u0cb0\u0ccd\u0c97\u0cbe\u0cb5\u0ccb\u0cb8\u0ccd"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0c1\ub85c\ub80c\uc218\ub450\uc2a4\uc624\ub974\uac15\uc2a4 \uc2dc"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sanlourensu du Orgaosa"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Lorenso dos Organjoso savivaldyb\u0117"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u093e\u0913 \u0932\u0942\u0930\u0947\u0928\u0915\u094b \u0921\u094b \u0913\u0938\u094d\u0930\u093e\u0917\u0949\u0913\u0938"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sao Lourenco dos Orgaos"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Sao Lourenco dos Orgaos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Concelho de S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dcf\u0dc0\u0ddd \u0dbd\u0ddc\u0dbb\u0dd9\u0db1\u0dca\u0dc3\u0ddd \u0daf\u0ddc\u0dc3\u0dca \u0d94\u0dbb\u0dca\u0d9c\u0dc0\u0ddc\u0dc3\u0dca"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c38\u0c3e\u0c35\u0c4b \u0c32\u0c4b\u0c30\u0c46\u0c02\u0c15\u0c4b \u0c21\u0c3e\u0c38\u0c4d \u0c13\u0c30\u0c4d\u0c17\u0c3e\u0c35\u0c4b\u0c38\u0c4d"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e40\u0e0b\u0e32 \u0e23\u0e31\u0e27\u0e40\u0e23\u0e19\u0e42\u0e04 \u0e14\u0e2d\u0e2a \u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e42\u0e2d\u0e2a"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sao Lourenco dos Orgaos"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0624 \u0644\u0648\u0648\u0631\u06cc\u0646\u06a9\u0648 \u0688\u0648\u0632 \u0648\u0631\u062c\u0627\u0648\u0633"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sao Lourenco dos Orgaos"
    ],
    "ne:abbrev":"",
    "ne:adm0_a3":"CPV",
    "ne:adm0_label":"2",
    "ne:adm0_sr":"3",
    "ne:adm1_cod_1":"CPV-5050",
    "ne:adm1_code":"CPV-5050",
    "ne:admin":"Cape Verde",
    "ne:area_sqkm":"0.00000000000",
    "ne:check_me":"0",
    "ne:code_hasc":"CV.SO",
    "ne:code_local":"73",
    "ne:datarank":"10",
    "ne:diss_me":"5050",
    "ne:featurecla":"Admin-1 scale rank",
    "ne:fips":"CV25",
    "ne:fips_alt":"",
    "ne:gadm_level":"0",
    "ne:geonunit":"Cape Verde",
    "ne:gn_a1_code":"CV.25",
    "ne:gn_id":"7602873",
    "ne:gn_level":"1",
    "ne:gn_name":"Concelho de Sao Lourenco dos Orgaos",
    "ne:gn_region":"",
    "ne:gns_adm1":"CV25",
    "ne:gns_id":"10874276",
    "ne:gns_lang":"por",
    "ne:gns_level":"1",
    "ne:gns_name":"Sao Lourenco dos Orgaos, Concelho de",
    "ne:gns_region":"",
    "ne:gu_a3":"CPV",
    "ne:hasc_maybe":"",
    "ne:iso_3166_2":"CV-SO",
    "ne:iso_a2":"CV",
    "ne:labelrank":"20",
    "ne:latitude":"15.04390000000",
    "ne:longitude":"-23.57810000000",
    "ne:mapcolor13":11,
    "ne:mapcolor9":4,
    "ne:name":"S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
    "ne:name_alt":"",
    "ne:name_len":23,
    "ne:name_local":"",
    "ne:note":"",
    "ne:postal":"SO",
    "ne:provnum_ne":"0",
    "ne:region":"Ilhas de Sotavento",
    "ne:region_cod":"CV-S",
    "ne:region_sub":"",
    "ne:sameascity":"-99",
    "ne:scalerank":"10",
    "ne:sov_a3":"CPV",
    "ne:sub_code":"",
    "ne:type":"",
    "ne:type_en":"",
    "ne:wikipedia":"http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Louren%C3%A7o_dos_%C3%93rg%C3%A3os",
    "ne:woe_id":56051560,
    "ne:woe_label":"",
    "ne:woe_name":"S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
    "qs:a0":"Cape Verde",
    "qs:a0_lc":"CV",
    "qs:a1":"S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
    "qs:a1_lc":"CPV-5050",
    "qs:a1r":"Ilhas de Sotavento",
    "qs:a1r_lc":"CV-S",
    "qs:adm0":"Cape Verde",
    "qs:adm0_a3":"CPV",
    "qs:level":"adm1",
    "qs:scale":4000000,
    "qs:source":"Natural Earth",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"statoids",
    "src:population:date":"2010-06-16",
    "statoids:area_km":"39",
    "statoids:area_mi":"15",
    "statoids:as_of_date":"2010-06-16",
    "statoids:capital":"Jo\u00e3o Teves",
    "statoids:country":"CV",
    "statoids:gec":"CV25",
    "statoids:hasc":"CV.LO",
    "statoids:iso":"SO",
    "statoids:name":"S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
    "statoids:population":"7388",
    "statoids:timezone":"-1",
    "statoids:type":"county",
    "unlc:subdivision":"CV-SO",
    "wd:wordcount":367,
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632721
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fips:code":"CV25",
        "gn:id":7602873,
        "gp:id":56051560,
        "hasc:id":"CV.LO",
        "iso:id":"CV-SO",
        "qs:id":917915,
        "unlc:id":"CV-SO",
        "wd:id":"Q494726"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:geomhash":"8ed8f3e8385ee4b99269dbfb6b01e531",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632721,
            "region_id":85670319
        }
    ],
    "wof:id":85670319,
    "wof:lang_x_official":[
        "por"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1565670982,
    "wof:name":"S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os",
    "wof:parent_id":85632721,
    "wof:placetype":"region",
    "wof:placetype_alt":[],
    "wof:placetype_local":"county",
    "wof:population":7388,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:shortcode":"LO",
    "wof:subdivision":"CV-SO",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -23.61203886759961,
    15.01165796814075,
    -23.52643244520112,
    15.08155686046081
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-23.52643244520112,15.0592715486431],[-23.54304183341384,15.05373508560575],[-23.56186580756093,15.03823298946094],[-23.57626061073853,15.02273089421544],[-23.59619187695353,15.01165796814075],[-23.61169397309834,15.0249454792505],[-23.61203886759961,15.04091953600783],[-23.60505021709378,15.04155486746322],[-23.58511895087884,15.05594967064081],[-23.58179707377587,15.07366635182075],[-23.57997618675159,15.08155686046081],[-23.56415742042856,15.0745898098719],[-23.54958321329462,15.07884062009856],[-23.52643244520112,15.0592715486431]]],"type":"Polygon"}
}