{
  "id": 1343238463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-24.35,15.05,-24.35,15.05",
    "geom:latitude":15.05,
    "geom:longitude":-24.35,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:asciiname":"Fajazinha",
    "gn:country_code":"CV",
    "gn:dem":-9999,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3374651,
    "gn:latitude":15.05,
    "gn:longitude":-24.35,
    "gn:modification_date":"2018-03-07",
    "gn:name":"Faj\u00e3zinha",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Cape_Verde",
    "iso:country":"CV",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Faj\u00e3zinha"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Faj\u00e3zinha"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Fajasinhas",
        "Faj\u00e3sinha",
        "Faj\u00e3zinha"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3374651,
        "wk:page":"Faj%C3%A3zinha,_Cape_Verde"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:geomhash":"322cf4a5ac9173c072acbd76663ce1c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "locality_id":1343238463,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1343238463,
    "wof:lastmodified":1564329618,
    "wof:name":"Fajazinha",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -24.35,
    15.05,
    -24.35,
    15.05
],
  "geometry": {"coordinates":[-24.35,15.05],"type":"Point"}
}