{
  "id": 1326888865,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-24.08148,16.55454,-24.08148,16.55454",
    "geom:latitude":16.55454,
    "geom:longitude":-24.08148,
    "gn:admin1_code":"22",
    "gn:asciiname":"Carrical",
    "gn:country_code":"CV",
    "gn:dem":14,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3374759,
    "gn:latitude":16.55454,
    "gn:longitude":-24.08148,
    "gn:modification_date":"2017-09-18",
    "gn:name":"Carri\u00e7al",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Cape_Verde",
    "iso:country":"CV",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Carri\u00e7al"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Carri\u00e7al"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Carri\u00e7al"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Carri\u00e7al"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632721
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3374759,
        "wk:page":"Carri%C3%A7al"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:geomhash":"93b59612f36600295eef8cbecc53b2d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632721,
            "locality_id":1326888865,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1326888865,
    "wof:lastmodified":1564329612,
    "wof:name":"Carrical",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -24.08148,
    16.55454,
    -24.08148,
    16.55454
],
  "geometry": {"coordinates":[-24.08148,16.55454],"type":"Point"}
}