{
  "id": 1293394085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-22.75,16.15,-22.75,16.15",
    "geom:latitude":16.15,
    "geom:longitude":-22.75,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:asciiname":"Joao Galego",
    "gn:country_code":"CV",
    "gn:dem":38,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3374535,
    "gn:latitude":16.15,
    "gn:longitude":-22.75,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Jo\u00e3o Galego",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Cape_Verde",
    "iso:country":"CV",
    "lbl:bbox":"-22.77,16.13,-22.73,16.17",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Galego"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Galego"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Galego"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Galego"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o Galego"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632721,
        85670339
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3374535,
        "wk:page":"Jo%C3%A3o_Galego"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:geomhash":"941dd982904b278f47cee5189cac56d2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632721,
            "locality_id":1293394085,
            "region_id":85670339
        }
    ],
    "wof:id":1293394085,
    "wof:lastmodified":1566709928,
    "wof:name":"Joao Galego",
    "wof:parent_id":85670339,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -22.75,
    16.15,
    -22.75,
    16.15
],
  "geometry": {"coordinates":[-22.75,16.15],"type":"Point"}
}