{
  "id": 1226771119,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-25.16667,17.16667,-25.16667,17.16667",
    "geom:latitude":17.16667,
    "geom:longitude":-25.16667,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Cha da Igreja",
    "gn:country_code":"CV",
    "gn:dem":99,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3374748,
    "gn:latitude":17.16667,
    "gn:longitude":-25.16667,
    "gn:modification_date":"2012-01-18",
    "gn:name":"Ch\u00e3 da Igreja",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Cape_Verde",
    "iso:country":"CV",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ch\u00e3 da Egreja",
        "Ch\u00e3 de Igreja",
        "Ch\u00e3 da Igreja"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632721,
        85670363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3374748,
        "wk:page":"Ch%C3%A3_de_Igreja"
    },
    "wof:country":"CV",
    "wof:geomhash":"b8669f123256f5da9f28f116e0a98edb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632721,
            "locality_id":1226771119,
            "region_id":85670363
        }
    ],
    "wof:id":1226771119,
    "wof:lastmodified":1537619237,
    "wof:name":"Cha da Igreja",
    "wof:parent_id":85670363,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-cv",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -25.16667,
    17.16667,
    -25.16667,
    17.16667
],
  "geometry": {"coordinates":[-25.16667,17.16667],"type":"Point"}
}